{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070624?place[place_type]=GID&place[gid]=1070624&place[latitude]=35.3352387196&place[longitude]=126.8683658347&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장성 백일홍펜션"
    },
    "text": "潭陽ハンジェゴルと屏風山、仏陀山を眺める全景が楽しめる宿です。 宿はヒノキの森である5万坪のオルレキルがあり、休息と散歩を楽しめます。 寒清渓谷と月城貯水池も近く、夏は涼しく楽しめます。 宿の周辺には内蔵山、白羊寺、竹緑園、長城湖、メタセコイアなど様々な観光地もあり、様々な名所を訪れることができます。 宿の中には客室とベランダにバーベキュー場と子供の水遊び、簡易プールがあって楽しい時間を過ごせます。 チェックインは15時から、チェックアウトは11時までで、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約人数を超える場合、追加料金が発生することがありますし、ペットと一緒に宿泊する場合にも入室をお断りする場合があります。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、直火方式で料理を調理したり喫煙は指定された場所でのみ可能です。 駐車は宿内に可能で、IPTVとWiFiを利用できます。 洗濯機やウォッシュレットも備え付けられていて、周辺にも多花林植物園、屏風山、竹緑園、メタセコイア並木道、小砕園など、さまざまな観光地があり、楽しい時間を過ごすことができます。 客室は様々な形で提供されており、複数の人数が宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には内蔵山、白羊寺、竹緑園、長城湖、メタセコイア並木道など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時からで、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺には何かレクリエーションやアクティビティがありますか？",
            "answer": "宿内にはバーベキュー場と子供の水遊び、簡易プールがありますので、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿に入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合には入室をお断りすることがありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "宿では直火方式で料理を調理したり喫煙が可能ですか？",
            "answer": "料理の調理や喫煙は指定された場所でのみ可能ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車は宿内で可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は宿内で可能です。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "宿ではIPTVとWiFiの利用が可能です。また、洗濯機やウォッシュレットも備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "この宿は潭陽ハンジェゴルと屏風山、仏陀山を眺める全景が楽しめることや、ヒノキの森である5万坪のオルレキルがあり、休息や散歩を楽しむことができることが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 460
    }
}